一人一個band友會講既野

1 喺香港，玩音樂條路好難行，但我都會堅持落去

2 曾經經歷過低潮，有諗過自己究竟應唔應該繼續落去，但最後我選擇左堅持

3 好多謝媽咪一路都支持我，冇佢冇我

4 行到今時今日依個地步真係唔容易，我會繼續創作更多更好音樂比大家

5 曾經身邊有人叫我放棄，但我最後都冇放棄到，因為只有音樂可以令我做自己

6 我對音樂嗰份熱誠永遠唔會熄滅

諗到再講

屌 隔離屋又投訴

香港只有娛樂圈 係無樂壇

仆街又打到手指

A: I’m upset.
B: Louder!!!!

一陣食咩？

講撚咗幾撚多次要mute聲先熄喇叭呀

又有新玩具 gibson

結他手:可唔可以較我個amp大聲啲

仲有 band leader: 大家又係時候夾band房租啦

記住夾埋上次未交嘅

結他：吓好貴冇錢食飯
鼓（租開房明白一早比左）

定係bass手

啲人話聽歌，唔係聽音樂

屌人鐘意kpop 唔鐘意佢地既高質音樂（自以為）

有人出價$800叫我地表演一晚，佢地根本冇尊重過音樂

唔屌到你以為自己好撚型 屌那星

點解band友特別鐘意叫春

1 有冇人有興趣join 我地隊band? 仲差vocal、鼓手、琴手同結他手

2 堅持，個個都識講，但又幾多個真正可以做到？我會答係我地

音樂唔係用耳仔去聽，而係要用心去聽

我塊pick呢

個個都會咁講過啦

極度憤怒

唔知點解BAND友一定係話 玩音樂=追夢

竟然無 rocknroll will never die

因為用心作歌嘅啲人唔識欣賞
求其作就可以紅到周街都係